笑能死，連登仔乜柒都要加密

放張 J 圖上黎又要加密
放條 Link 出黎又要加密
唔講仲以為條女你有份
驚死比人睇蝕咁屌你老尾

唔能加密就會比人屌
係咪痴能線

小學雞中意屌cdrom刷下存在感 由佢啦

以前我地高登叫聲巴打乜柒都 share 嫁啦
呢到班連登仔以為放少少野上黎會比人睇蝕哂咁
自私到

講多幾句放埋tg 都唔知咩事
算啦 一陣又叫死翻高登啦

高登個時都大把屌同撚CD-ROM既post架啦. 如果高登有得用加密既話咪又係會一樣係咁用加密撚鳩班CD-ROM.

大把人有ac都唔知加乜鳩

屌你唔係弱智到以為唔加密就唔會流出去呀？

所以咪有班解密撚以為自己好得戚囉

係

你想講乜

不服來便

班中學雞加密唔比同學仔睇，好自私

唔加密點樣表現自己系連登仔 與別不同牙

以為返左10幾年前d垃圾論壇

ccccccccccccccc
Thx 4 sharing
3q

高登咪一樣可以加密

高登個個quote個陣先睇到加密內容
即係我唔講 你都唔知我加左密
你估好似連登咁同其他普通forum一樣咩

時常勤打J

莫使惹塵埃

本來無一密

[member] [member]